提提大家 記得呼吸

Thanks

( Show Blocked User - Cirilla )

基本法好似冇列明批准我哋呼吸喎。
我收到風中央政府嚟緊會就顛覆國家主權嘅法例釋法，指出呼吸會危害國家固領土主權

屌你

...

屌你而家點算

你都要記得眨眼呀

個心都要記得跳呀

收到

到這日才發現 曾呼吸過空氣